
                      Película entretenida, con acción pero con un guión flojo (cumple sus objetivos de entretenimiento). Parece que la película sea un fan film con varias partes impresionantes y otras muy flojas. Lo bueno que tiene es que siga apareciendo Arnold y que la historia continúe, el resto cojea por falta de argumento.
        
            